#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jupyterlab_judge 1.24.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-27 18:44+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-05 15:40+0900\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: ko_KR <LL@li.org>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.11.0\n"

msgctxt "schema"
msgid "jupyterlab-judge settings."
msgstr "jupyterlab_judge 설정"

msgctxt "schema"
msgid "jupyterlab-judge"
msgstr "jupyterlab_judge"

#: src/commands.ts:100
msgid "Run All"
msgstr "모두 실행"

#: src/commands.ts:158
msgid "Run Code"
msgstr "실행"

#: src/commands.ts:162
msgid "Run All Code"
msgstr "실행"

#: src/commands.ts:38 src/commands.ts:43
msgid "Open Judge"
msgstr "문제 열기"

#: src/commands.ts:51 src/commands.ts:56
msgid "Open or Create Judge From Id"
msgstr "ID로부터 문제 열기"

#: src/commands.ts:60 src/commands.ts:65 src/widgets/JudgeTerminal.ts:60
#: src/widgets/JudgeTerminal.ts:71 src/widgets/JudgeTerminal.ts:75
msgid "Execute"
msgstr "실행"

#: src/commands.ts:74
msgid "Redo"
msgstr "다시실행"

#: src/commands.ts:83
msgid "Undo"
msgstr "실행취소"

#: src/commands.ts:92
msgid "Run"
msgstr "실행"

#: src/components/SubmissionArea.tsx:16
msgid "No Submission History Found."
msgstr "제출 기록을 확인할 수 없습니다."

#: src/components/SubmissionControl.tsx:29
msgid "An error occurred during submission."
msgstr "제출 중 오류가 발생했습니다."

#: src/components/SubmissionControl.tsx:46
msgid "Submit"
msgstr "제출하기"

#: src/components/SubmissionItem.tsx:31 src/components/SubmissionItem.tsx:34
msgid "Load this submission"
msgstr "이 답안 불러오기"

#: src/components/SubmissionItemStatus.tsx:19
msgid "Accepted"
msgstr "정답입니다."

#: src/components/SubmissionItemStatus.tsx:22
msgid "Wrong"
msgstr "틀렸습니다."

#: src/components/SubmissionItemStatus.tsx:26
msgid "Coding Error"
msgstr "코딩 오류"

#: src/components/SubmissionItemStatus.tsx:29
msgid "Time Limit"
msgstr "시간 초과"

#: src/components/SubmissionItemStatus.tsx:32
msgid "Output Limit"
msgstr "출력 초과"

#: src/components/SubmissionItemStatus.tsx:35
msgid "Please Try Again"
msgstr "다시 시도해주세요."

#: src/components/SubmissionItemWaitStatus.tsx:29
#: src/components/SubmissionItemWaitStatus.tsx:30
msgid "In Progress"
msgstr "채점중"

#: src/components/SubmissionList.tsx:106
msgid "History Not Available"
msgstr "확인할 수 없습니다."

#: src/components/SubmissionList.tsx:117
msgid "Submit your code to get results here."
msgstr "답안을 제출하면 채점 결과가 여기 나타납니다."

#: src/components/SubmissionList.tsx:86 src/components/SubmissionList.tsx:98
msgid "Loading History"
msgstr "불러오는 중입니다."

#: src/index.ts:108 src/index.ts:114
msgid "Judge"
msgstr "문제"

#: src/index.ts:172 src/index.ts:180
msgid "Judge File"
msgstr "문제 파일"

#: src/toolbar.tsx:36
msgid "Cannot Save"
msgstr "저장할 수 없습니다"

#: src/toolbar.tsx:37
msgid "Document is read-only"
msgstr "읽기 전용 문서입니다"

#: src/toolbar.tsx:38 src/widgets/JudgePanel.ts:268
#: src/widgets/JudgePanel.ts:280 src/widgets/JudgePanel.ts:294
#: src/widgets/JudgePanel.ts:312
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: src/toolbar.tsx:54
msgid "Save the judge contents and create checkpoint"
msgstr "문제 풀이 저장"

#: src/widgets/JudgeOutputArea.ts:43
msgid "Execution result will be shown here"
msgstr "여기에 실행 결과가 나타납니다."

#. 문제를 불러오지 못했습니다.
#: src/widgets/JudgePanel.ts:193 src/widgets/JudgeProblemPanel.ts:30
msgid "Problem Not Available."
msgstr "문제를 불러오지 못했습니다."

#: src/widgets/JudgePanel.ts:264 src/widgets/JudgePanel.ts:308
msgid "Cell not executed due to missing kernel"
msgstr "커널이 선택되지 않아 실행하지 못했습니다"

#: src/widgets/JudgePanel.ts:265 src/widgets/JudgePanel.ts:309
msgid ""
"The cell has not been executed because no kernel selected. Please select a"
" kernel to execute the cell."
msgstr "커널이 선택되지 않아 코드를 실행할 수 없습니다. 커널을 선택하고 다시 시도해주세요."

#: src/widgets/JudgePanel.ts:276 src/widgets/JudgePanel.ts:290
msgid "Cell not executed due to pending input"
msgstr "입력을 기다리고 있어 실행하지 못했습니다"

#: src/widgets/JudgePanel.ts:277 src/widgets/JudgePanel.ts:291
msgid ""
"The cell has not been executed to avoid kernel deadlock as there is "
"another pending input! Submit your pending input and try again."
msgstr "입력을 기다리고 있어 교착 상태를 방지하기 위해 코드를 실행하지 않았습니다. 입력을 완료하고 다시 시도해주세요."

#: src/widgets/JudgePanel.ts:342 src/widgets/JudgePanel.ts:374
msgid "Problem has no test cases."
msgstr "테스트 케이스가 등록되지 않은 문제입니다."

#: src/widgets/JudgePanel.ts:397 src/widgets/JudgePanel.ts:404
#: src/widgets/JudgePanel.ts:411 src/widgets/JudgePanel.ts:429
#: src/widgets/JudgePanel.ts:436 src/widgets/JudgePanel.ts:443
msgid "Kernel is still connecting. Please check your network."
msgstr "커널에 연결하지 못했습니다. 네트워크를 확인하시고 다시 시도해주세요."

#: src/widgets/JudgePanel.ts:422 src/widgets/JudgePanel.ts:454
msgid "Kernel is not responding. Please try again."
msgstr "커널이 응답하지 않습니다. 다시 시도해주세요."

#: src/widgets/JudgePanel.ts:477
msgid "Validation failed. Please try again"
msgstr "답안 평가에 실패했습니다. 다시 시도해주세요."

#: src/widgets/JudgeTerminal.ts:37 src/widgets/JudgeTerminal.ts:51
msgid "Reset to skeleton code"
msgstr "스켈레톤 코드 되돌리기"

#: src/widgets/JudgeTerminal.ts:83 src/widgets/JudgeTerminal.ts:98
msgid "Stop"
msgstr "중지"

#~ msgid "Load"
#~ msgstr "불러오기"

#~ msgid "No History"
#~ msgstr "불러오는 중입니다."

#~ msgid "No Submissions Judging"
#~ msgstr "진행중인 채점이 없습니다"

#~ msgid "Judge the code"
#~ msgstr "코드 제출"

#~ msgid "Run the code"
#~ msgstr "실행"

#~ msgid "Cell not executed due missing kernel"
#~ msgstr "커널이 선택되지 않아 실행하지 못했습니다"
